環球時報：世貿組織只屬蠻夷集中營、圍爐取暖之地 若各附庸國不好好表現中國也會退出世貿

納dee後繼有人